良心黃店而又有口罩賣嘅過入黎睇

依家周街都搶緊口罩，一係就炒價
你哋點解仲要益班藍絲廢老可以平入口罩，搞到真手足要捱貴嘢？咁仲係咪黃色經濟圈嘅理念呀？

我建議黃店良心店賣良心價嘅同時要嗌口號/要附帶捐款
至少幫到其他手足又可以杜絕啲仆街廢老藍絲黎拎著數
有咩提議都可以改吓，同意嘅幫手推

貼連儂牆先可以買

咁做可以淺籃轉黃lo

益佢哋唔會轉黃架
排得慢仲會屌鳩你
佢哋自私到一個地步